9年前考完8級鋼琴，依家唔記得晒，點pick up番？

好多年前考完8級之後就冇再彈過琴。
好多野都唔記得晒，連鋼琴都賣埋

依家想買番部casio px-s1000 自學番，但冇從入手。

有咩d咩建議點自學番？

無從入手意思係？
我當年4級，冇彈十幾年
搵啲好鍾意嘅歌，彈彈會記得

D琴書已經dump晒，都唔知搵咩source自學好。

如果搵樂譜的話，網上有晒大部分
scale or sight reading嗰啲YouTube 有講下

重頭學過

由即興伴奏開始練起
學反熟d 和弦理論

有冇興趣夾流行歌曲
比較簡單

做咩先?
興趣彈下? 考AT?

興趣。 咁大個人已經唔想考試，都冇用

我冇彈6、7 年 彈一兩日就可以彈得返8 以上既譜
都上到8 其實都入哂骨 你一落去彈一陣就記得 搵d 4、5 級譜禁下先

八級喎 一彈返就返嚟啦

小學時牧童笛7級，但過左廿年唔記得晒，點pick up返

同你一模一樣
又係最近pick up 返

揾自己鍾意嘅歌啦
以前放棄九成九都係因為學緊啲自己唔鍾意嘅歌
依家上網搵譜好簡單

好呀 可以試下 等今個星期買左琴先

casual 啲玩下自己鍾意嘅歌
練到幾首先再諗樂理野

我自己係咁